發覺avengers好鐘意亂用激光

Tony發明iron man suit之後，早期至中期嘅激光係幾洗得
例如:
佢射9個boss (iron man 1)

同war machine一齊射爆boss ( iron man 2)

有時候會亂用一下，例如同WM互射 (iron man 2)

或者用400%電力炸落去thor到，人地都只係反一反身就打返轉頭
你就反省下下下用激光掂唔掂啦

去到avengers 2，激光又work返
包括同vision and Thor 一齊射Ultron

同埋同thor合作炸城

點知去到CA3，激光就玩臭咗啦
Vision承襲tony嘅戰術，用粒mind stone 射射
點知殺紅了眼，射到人半身不遂

去到avengers 3，又係用激光
結果仲俾人反傷

Vision 哥哥，射到咁上下耐就好停啦

Tony 一開場用激光打隻大隻佬係ok的

但最後tony同thanos隻抽隻
Tony又係用激光死射爛射

大佬呀，射到咁上下好停啦，轉下手啦

Wanda用激光爆石同拖住thanos唔計

結論: 唔亂用激光就唔洗死

唔通用子彈

cm 直頭日本啲超人咁𨶙樣

除左激光 你覺得佢拳腳有力？

其實一直有個疑問
佢個激光威力到底係幾高
Ironman3射人射唔穿
Avengers 2射得穿啲機械人

Bug嚟囉

睇人黎定高低

跟住佢咪有個紅色激光係一次性武器黎既
點解呢幾集又唔用返
你話打地球人唔殺人就話啫
打thanos果啲都唔用又奇怪左啲
下下用普通果隻激光
叉左電咁射都淨係有鎮壓作用
好似渣左啲

激光去可以去斑，可以切鑽石。
睇佢點用姐

岩呀 如果thanos唔用激光就唔會比雷神劈心口

cg易整呀
整白個畫面就係

endgame有用
混戰卒仔個時

你唔講真係唔知佢用左
但又唔用係thanos身上面
黎緊二刷果陣留意下先
我第一場睇前面條友個頭佔左畫面下半部

應該用核彈

劇情需要定威力囉

有無諗過係你乜都當係激光

類似龍珠既氣彈

將今晚今晚交給我 我要為你唱盡我歌
施展我一身解數 在那激光中穿梭
我用千支歌 將你來鎖~~~

羅文

吹啊

嗰招AOE嚟，點會打一個boss用

今集cm都冇用死光

有 一開始偷襲thanos